有冇巴絲打join 過perfect man既美容療程？

各位巴絲打，本人有暗瘡凹凸洞見到Perfect Man做緊去凹凸洞療程優惠，有冇人join過佢哋嘅美容療程？hard 唔hard sell？淨係聽過同集團perfect medical啲人話唔好，咁perfect man呢？男人會唔會sell得少啲